如果想開間鋪 開邊類型好

利申 而家做緊it support 啫係整電腦